下星期諗住去DSE教育展嘅，麻煩你諗清楚

本身用黨鐵落廣告已經夠賤, 仲要係武肺爆到七彩嘅時候, 攞啲DSE同學條命嚟搏!? 有單確疹個案仲要係住過係Sheraton 真係要去外國讀書咪自己上網搵料囉, 唔係要貼錢貼命比啲agent吓話

咩都話送死﹐究竟香港人有無咁容易死

樓豬死窮鬼 無錢出外國讀書 定係dse全炒呀
小學雞到出口術叫人唔好去
疊埋心水讀ive啦，阻人發達

佢地以前啲展迫到咁, 想唔中武肺都難, 仲有, 啲資料又唔係一定要去佢地啲展先攞到, goolge下就已經有, 點解要為左比佢地賺錢而冒中招風險?

咁唔通上兩個星期叫人唔好去書展啲巴打又係想阻人發達呀, 人命緊要定搵錢緊要呀PR狗

一開post已經有兩隻PR狗入嚟帶風向, 要大家覺得一切正常繼續返工帶都帶得高章啲啦好心

笑左﹐唔同意你就係PR

樓主咪撚出街囉

點呀你啲邏輯係咩事呀? 展覽咁密集同出街有得比? 定係你其實支持書展繼續搞等全民攬炒先安樂?

你都露晒底啦，拒絕全民攬炒
民建聯呀?